咁凍攬住條女係床訓教真係無得輸

你老母係被竇幫我打緊飛機

啊啊啊bb攬大力啲

男人攬男人會舒服d?

你班毒撚恨唔到

以前我成日會熊抱你
然後趁你瞓著 將對腳收喺你大比中間保暖

早兩日我著得唔夠多 覺得凍
但巳經唔敢再攬你 只係可以好似蝦米咁

你個頭青色架

攬住條仔會舒服啲

FF撚凍死未

等睇條女踢你落床

成個post 幾酸

渣住女朋友個春袋好暖。

攬住訓一啲都唔舒服

互揸

同我ex一樣

你撚有女咩

咁凍梗係攬住自己條30巨龍訓架啦

攬住隻手訓

正左皮

梗係放隻手上佢個波度搓下搓下